今次放棄將會後患無窮

15號宣佈暫緩緩逃犯條例
16號二百萬零一人唔接受暫緩
嚟到今日 政府冇回應過徹回訴求
有啲人開始話其實政府都講咗暫緩 佢地唔可以冇咗管治威信 要比落台階佢地 呢個諗法係雙向
如果我地依家放棄
會比到政府將來無止境嘅抗壓力
送中之後會繼續有更加多嘅最後一步同侵略
佢今日可以面對二百萬零一人嘅聲音毫髮無損
未來我地嘅政治籌碼 抗爭門檻
會去到一個可能冇辦法再達成嘅高度
到最後你想唔革命都唔得
呢一刻放棄已經太遲

關於中國
如果有人開始失去對中國嘅危機感
請你記住 中共係一個朝廷
權力分配極為模糊 冇白紙黑字 係靠關係 靠權術
就算今日習近平係極好嘅國家領袖 令中國自由開放
佢嘅下一屆就可以令中國變返做貪官當道草芥人命嘅地獄 更何況佢係一個高壓統治想做皇帝嘅賤人
因此係呢一個體制我地唔可以有一刻屈服中國
唔可以同佢地有任何有持續性嘅交易同法例

我地已經冇得返轉頭
情況會更加嚴峻只可以更加努力
唔好冇咗危機感

推 唔可以妥協 唔可以忘記 唔可以失憶

一定要頂埋落去

推